武漢肺炎】梨木樹邨老婦確診 三親友先後送院

消息指，老婦居於梨木樹邨，過去3個月無外遊，早前她發燒超過1日，有咳嗽、喉嚨乾、流鼻水等呼吸道病徵，其2名密切接觸者均出現病徵

訂閱蘋果

正仆街廢老屌你老母

又返黎
來了,她們來了

屌，累街坊

點惹返黎

根本好多隱型病人
但無外出，又無病癥，好似普通感冒咁
平常人都唔會無啦啦去驗

永續599G 戒嚴令

無源頭本地個案

她發燒超過1日

似唔戴口罩廢老

爆多幾單繼續wfh

死廢老又黎播毒

用乜撚嘢中國Meme

个死廢老

鼻水係病徵黎咩

未來14日係關鍵

廢老害己害人，應立即銷毀

【武漢肺炎】湖北返港三不政策恐播毒 不戴手帶 不測試 不送隔離營

一件中國隱形病人就可破晒功

有無聽過傷寒瑪莉？

又重新嚟過

你估佢有無朝早排報紙？

但依家返唔返到學⋯⋯ 我估好多巴絲最緊張呢個問題

唔好話啦，根本好多人都唔戴口罩 琴日落街食野見到班地盤佬同鬼佬已經唔戴罩

根本就唔會停

廢老滅人條邨

應該先滅廢老救村

總有人係鬆懈既

咁條村可能得返50%人

中乜撚嘢國，係支那

咁又唔好怪人廢老, 連登仔咪日鳩日話無事完左, 然後笑鳩人地小心係恐懼撚
咁按呢種「無事完左」既LOGIC, 唔戴口罩周鳩圍去係好正常, 因為無事啦嘛

睇下幾時變新加坡咁, 新加坡個陣就係覺得無事完左

屯門醫院有個

帶口罩食野

屌佢老味，快啲無限期停止食肆堂食

廢老本身就最高危，但又最鍾意唔戴罩/戴響下把

聽執啦 海洋公園

支那memes都算
仲要唔好笑先慘

同埋除罩咳

順便拉低樓價
又贏

唔得 繼續炒高佢 泡泡未夠大

支那有meme好笑嘅咩
全部清一色低清圖+九唔搭八嘅新細文殘體字

你又啱

真是痴9線，佢沒外遊，佢都唔知點野到
是唔是都話死廢老戈d
請做到2點
殺晒你屋企60以上人
60前你自殺

點解返唔到
一單半單

我想wfh呀

公司話cancel wfh就即刻爆一單

佢個仔同孫都有病徵

咁岩有人辭職唔夠人做野
爆佢老母閪啦 又可以返去WFH

自從講連續第幾日無本地新增個案開始，啲廢老就開始唔帶口罩

未來十四日會係關鍵

夜晚成日見到好多廢老喺樓下 圍埋賭錢 好多都唔戴口罩

可能係廢老傳播圈，成班廢老唔戴罩交叉感染，行街見到唔戴罩廢老真係要肅靜迴避

少部分人會

你係咪教唆殺人？

吊你老母唔撚計數呢d癈老

咁佢係點野到的？

岩呀 貼埋呢個時勢啲人點會一兩聲咳就去睇醫生吖

66 歲其實未算好老

依家出入一冷一熱
多咗人喺街度打乞痴

然後成班廢老亂戴/唔戴口罩

多左好多人無罩
尋日見到有中學生樣既都唔戴

而且啲廢老開始唔戴口罩

橋底啲廢老係到捉棋賭錢都唔戴

廢老意思係，佢地又老，又廢
我60歲個陣可以做到唔廢，唔阻住個社會
我都教到我屋企人變得好黃，唔通又係廢老

希望連登友出多唔同meme

28日仲洗唔洗reset？
定格硬照開學？

家下一有就一定中國

海外要隔離
中國入就打開門

重點係支那meme比港產meme更連登仔留意
人哋已經成功

唔洗戴口罩

依個真

感覺呢個家庭就係新一波嘅關鍵，由阿婆傳俾所有孫，變成整個梨木樹同荃灣都受感染，香港繼續封城，諗起都興奮

依個好似係好色龍 不過香港都多人整memes
不過香港好少有公司俾你用memes
因為好易奶野 同埋要放好大權俾整果個
好多都為興趣 所以見到有好嘅memes俾多啲支持佢地

咁佢哋咪隔離囉
其他學童如常復課

即將大爆發

果然就嚟考完DSE個數字就繼續上升了

岩啦，爆得愈勁愈好

會唔會又停課

完全係政府檢驗密度唔夠
呢隻case如果唔係發燒都唔會有得驗

派幾多口罩比廢老都無用
行一陣話熱就拉低口罩
同格離師奶傾計 又拉低口罩
見條街唔多人 唔會比人屌 又拉低口罩
根本每戶派十萬個都唔會有作用

根本要發現唔戴口罩即時罰款5000先有效

呢隻病乜病徵都有咁

啲鬼佬勁多唔帶

廢老又嚟了

恐懼撚全面進場

真

柒木樹正垃圾

一個累全家

閱讀理解零分

南韓爆發第一波講緊全民檢驗，有成6成人驗過，篩晒啲隱性病人出嚟。

不過香港唔驗先可以第三波爆炸

肺炎再出發

美國爆到7彩 都復工啦 怕西

唔會為咗零星個案而唔復課囉

66歲呢個無外遊
連登仔見到個年齡就一口釘死佢

佢地扮戴口罩
成班廢老圍埋吹水,賭錢
個個口罩都拉到落下巴

有冇可能係d跨境商務支那人(唔洗檢疫14天)傳播病毒?

排銀行

發燒一日就去驗？係咪隱瞞d 咩呀

你點惹的

其實大家有冇諗過佢係老作出嚟令到限制令繼續？

問題係睇佢嘅profile唔算係active嗰種
雖然痴住梨木樹邨隔離就有條和宜合道喺度

驚閪

最好係廢老藍絲 呢排唔戴口罩中招個隻

人地連自己都唔知點用中左都未知
開口埋口廢老
人地想既咩？

停課

咁你又知人地係廢老 咁人地好黃 但身體老左開始差先中左招 咁又叫廢老？

冇新case政府為考DSE造數
有新case政府為咗永續限聚令造數

無外遊喎

死既都係香港商家

靠佢d親友幫手係社區傳播

Agree

有聲

就算有戴都戴得衰過人
一係露個鼻岀嚟
一係一直拉低
不如唔好戴

排隊輪民建聯福袋時感染到？

乜撚野打字方法
佢沒 是唔是 戈
仲衰過5p字
冇返50歲都唔會咁打字
返yahoo啦 廢老

屌搭巴士岩岩有個果個站上既阿嬸狂咳，咳到我落左下一層

樓市gogogo

唔戴即罰
咪又同限聚令一樣
變種23條
唔會發揮到真正嘅作用

早排十日0確診 我已經係街上見到幾個人唔戴罩

擺明隻毒有智慧，每逢28日就出現

準過月經

根本之前驗少左
只驗外遊撚
呢個阿毛 應該都係諗住求撚其驗下 點知扑中左

唔驚

Lm等睇呢度所有人俾人炮轟做恐懼撚

正苦應該同大學合作
之前中大有話要隨機抽三千人岀黎驗
依家應該同poly個之前個系統一齊用

之前老蘭，飯局，睇牙，剪髮，全部無傳出去

一兩單除左親病毒派無香港人會care

p.s. 好撚驚

來了，它們來了

好似唔使28日零確診 應該照開學

只是零星個案，照常開學沒問題

fucking true

呢啲廢老死完全唔可惜

日撚日翻工經過地鐵站外面，成班廢老係到排隊攞大公報，真係屌哂佢地全家

唔好話畀我聽幼稚園K3同小一嗰啲都仲復課呀……個個番到去肯定拉低曬口罩一齊玩口水鼻涕大交流

成撚日見啲廢老掛個罩係下巴當戴咗

見過有人拉開個口罩打乞痴
屌佢老母

葵芳新都會個出口係痴撚線
打哂蛇餅咁

它們終歸回來

話唔定我地個個都係隱型病人

他們回來了

琴日睇Apple news有,唔知係咪同一個人整,meme唔香港/網絡速食文化,理應鼓勵【胚芽故事】香港值得擁有更高質meme──非廢青非才俊的網絡小子

乜撚野

唔出街
不過約哂親友上嚟打麻雀 整嘢食 做運動
小朋友上哂嚟補習

同出街冇分別

其實真係要搞清楚佢係點惹到
明明無哂本地個案
唔通係經死物感染？

咁就仆街喇 班黑狗一定瘋狂搶你口罩再罰5000再屈尻多樣限聚令
唔好講唔交咪得 上庭又係煩尻到你

變種未

係咪同d巴基佬攪野

有 唔使罰$2000

根本香港仲有好多隱形病人

話唔埋佢係被選中嘅一家

啲死廢老見天氣熱就唔帶口罩呀拿，而家纜住一齊死

有冇人茶樓飲茶先？

隱形病人行出街無人發現

母親節佢及家人有冇出去慶祝

死廢老

又沒又戈
通常咁樣講野多數係死廢中架啦

群體免疫原則上係無錯
不過突然咁多人發病對公共醫療有壓力咁解

咁你又知人地好黃?

咁你又知佢又廢又唔黃？

而家究竟有定冇
好似得蘋果睇到
聽新聞仲話乜撚疫情漸見緩和

QU mask, 只有藍屍廢老用，都唔明你地嘈咩。

仆街，睇完你個留言之後，我對面條死廢老除罩打乞痴口水鼻水一齊噴嗰隻呀屌佢老母系

梨木樹出哂名深藍地區

恐懼撚將會全面進場

咁我住觀塘唔通又係藍咩

仲有好鍾意除罩講嘢 心諗你不如唔好戴啦

學好啲中文先講嘢啦傻鳩

咁狗竇都有黃絲啦
住邊到唔代表一個人黃藍
未有證據就唔駛拉埋黃藍嚟講嘅

梨木樹區議員黃㗎

盲反就係你呢啲

好多大陸人

又係你呀
相信有白警
之前唔係好撚串屌鳩我恐懼撚咩
又話你做醫護已經唔戴口罩出街
睇到呢單野仲有冇戴呀

你真係好撚痴線
睇到星期日咁撚樣都話有黃絲係入面
其實你係咪做狗架姐
定係你條仔做狗

呢個垃圾政府乜嘢都民生問題政治化
你覺得有咩政策有用丫
全部都係攞嚟打壓我地架咋
你幾時見過會罰藍絲錢呀on9

復課喎真係碌柒

講緊班狗嘅屋企人仔女呀
你條恐懼撚 散曬堆口罩未呀
已經一星期無戴罩 如果再爆返嘅咪戴返囉
一單兩單驚閪

只係議事論事姐
又冇新聞講佢有冇唔戴口罩
連佢點中招都唔知
都可以直接屌人係廢老

講緊狗竇唔撚係狗屋呀
中大果戰個警二代係咪黃呀
大把人屋企人做狗 自己黃絲反曬面啦

其實你係咪真係做醫護
點解我識親D醫護都話有隱形病人唔好鬆懈
係你先咁撚奇怪話一單兩單驚閪
同埋我口罩長期屋企都有屋企人返工要用點解要散

大家仲記唔記得之前班武漢燃返來香港係冇驗過就放曬

其實會唔會係之前班武漢新鄉港人係源頭

查下梨木樹 有冇之前武漢返來個班人先啦

仆街政府

民建聯係到都未贏過都叫深藍區

屌你老母5月27過國歌法！！

我睇撚住你架

淘寶，藍屍同事先讚完物流快左好多

因為我真係感受唔到依個疫情有咩值得恐懼
除左條街少人左 行街食飯方便左
一大堆人WFH當放假
我生活同平時一樣無改變過

記錯左
自隊十打

淨係自己屋企老人家都搞唔惦
落左街口罩唔掉 一日用一個
翻左屋企就keep左先 怕要再落街
再戴翻個時一個摸暈曬先戴
戴完又一手摸落個面度睇下貼唔貼面
我真係比佢吹撚漲
好彩唔係一齊住 一齊住我真係日日都爆血管

咁其實你係咪根本唔係醫護黎
定係做醫療相關工種就等於自己係醫護

支那狗

戴罩唔係因為驚自己中招潛伏緊唔知傳俾人咩？
做醫護都算較高風險，如果唔係唔洗出錢俾你住酒店唔番屋企啦
一係就自撚私，一係就扮醫護

你鐘意咁諗咪咁諗
你眼中一定係個個醫護都如臨大敵咁
不如你問下你身邊嘅醫護朋友 佢地同業點睇啦
定係你眼中只有dirty team醫生護士先算醫護

我就係問哂做診所做醫院先問你係咪真係醫護

政府講左啦
源頭不明嘛
咁都唔明
源頭不明咪=支那囉
係唔敢講啫

傻hi,咪出來7啦

你知就好啦

連登仔又知人地廢老無帶罩

香港再出發

你仲出來？
你都是死晒老豆老母死全家啦，你都死q埋佢啦

個別事件,
市民無需恐慌

仲要係一直都係陳琬琛，無輸過

mk仔畀人鬧好嬲咁喎
有心喇 全家都好健康

傻hi, 孤兒仔死剩你呀
報你個erb啦

你係咪以為自己起底好有型?
查實你係咪支那仔?想學人講廣東話但又唔撚識

支你老母咩

你老母咪支囉 生著你呢隻支那生滋狗添

是起你底呀
你自己都知自己沒q用啦
＊我冇用唔夠膽阻止＊
鍵盤打字就串，現在是縮頭龜一只

只你老母咩 隻呀 識唔識字呀
都係嗰句啦 學識中文先講嘢啦支那廢中 連登唔啱廢中上㗎

唔同你意見就支那廢中， P牌仔，真是傻q左
縮頭龜鍵盤打字無敵，出到來現實1粒聲都唔 夠膽出

你咁諗係開心啲嘅就咁諗啦支那廢中

你都一樣啦，你咁想會開心d，繼續啦
同埋erb後生仔會讀？搵唔到野做先報？定你先係支那廢老呀？

死唔斷氣咁是撚旦啦

你斷左先啦

定講中左，你先係臭支那呀？

你讀物理治療，仲要係學生扮咩撚野